丁屋? 唔係無得斷 係有得搞[2]

透過觀察上一個post大家既反應，大多人都認為從合法程序著手妨礙村佬申請丁屋係可取既做法。無論你係和理非抑或勇武派均適用, 絕對唔能夠睇少依條戰線。

新界鄉事會與中聯辦/建制關係密切呢一點絕對係無容置疑，今次妨礙村佬申請丁屋行動在不同層面都起到不同作用

(1) 鄉村層面
今次白衣暴力事件，行動既只有某幾個鄉，其他村佬以為自己無參與就唔關事。正所謂牽一髮動全身，今次妨礙村佬申請丁屋行動要令鄉與鄉共同付出代價，將來靠鄉與鄉之間互相制衡，防止鄉黑再胡作非為。

(2) 中共及選舉層面
妨礙村佬申請丁屋唔單單係對圍村佬既警號， 甚至直指中共與鄉黑既利益關係。村佬們仆心仆命為中共賣命卻自食其果。我哋今次透過合法程序懲戒村佬，恐怕中共都插唔到手。屆時，村佬自覺俾中共/某鄉代表人物/何妖擺上枱，自然有唔同黑材料由倒戈原居民親手奉上。以上對將來選舉踢走保皇黨/何妖亦有一定作用。

第二波新玩法: 瘋狂反對挖掘准許證申請
大部分丁屋起好屋後，必須要搭電搭水管搭屎渠。當然，好多時搭電搭水管搭屎渠要起政府地上面掘地。業主要申請挖掘准許證，方可起官地掘地。收到申請後，地政處做法同丁屋申請一樣會貼告示。今次玩法更加簡單，有理無理入信反9哂佢(理由乜都得:風水、影響交通等]。大家不妨反對丁屋時反埋挖掘准許證申請。

反對將由中電或其他機構同你協商解決，只要你一日唔妥協，佢一日掘唔到地鋪水鋪電，到時有屋都無用。(如有錯誤或有更好玩法，請各位賜教)

重溫第一波: 瘋狂反對丁屋
[舊post Link]

(1) 上各區地政署，逐層睇哂所有告示及counter 告示folder。
(2) 寫低所有告示既檔號及申請人姓名落一張白紙，然後寫明你要反對以上丁屋申請以及其反對理由。再留底全名同聯絡方法即場交俾counter
(3) 地政出信/電話約你會面。一定一定要出席會面，只要出席咗，乜都唔洗做，聽個主任重覆你既反對原因，反對已經成立，會面時要講到明不向申請人公開身分！

Template:
致地政專員:

本人反對下列丁屋申請。
申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:
(可無限加上去, 一封信可反無張case)

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 風水(後來巴打提供)

反對人
Xxx上
聯絡方法: 電話或地址

大家仲有任何有力既理由可以幫幫忙整理一下, 今日未必有時間爬文

光復香港 時代革命

推

建議整合兩個post再開係時事台
容易d一次過做曬兩樣野
同時事台無咁易沉, 無左1001鎖post

分批告佢地僭建有冇得諗?
團村出面成日有非法佔用既收費停車場
告佢地非法佔用官地作收受利益有冇得諗?

今日去入境處時上左10樓望望

推得咁慢？

左膠的都要講句 要對番邊個關事 傷及其他人就唔好了
雖然成個制度都源於港英時一個無取消既臨時安民政策

巴打資訊有用!

歐陽粗係FB的POST無左
可能係俾人report左? 咁即係證明有人好驚
大家加油

鍵盤戰士出場時喉，唔使交身份證號碼出嚟反對就得，全部寫建制人士反對

我無野講

巴打 投訴界需要你！
入黎傾下丫 tg@specialist1823
[復仇閪] 誠邀你加盟

致地政專員：

本人反對下列丁屋申請。

申請人姓名：鄧求財
地政處檔號：DLOYL 374/YLT/2015
申請地段：1222 S.H

申請人姓名：文傑榮
地政處檔號：DLOYL 1247/YLT/99
申請地段：656

申請人姓名：文天維
地政處檔號：DLOYL 482/YLT/2018
申請地段：3079 S.A

申請人姓名：譚綺雯
地政處檔號：DLOYL 2639/YLT/99
申請地段：1169號B分段第3小分段

申請人姓名：黃浚源
地政處檔號：DLOYL 1137/YLT/2014
申請地段：1222 S.G

申請人姓名：林方求
地政處檔號：DLO/YL 697/YLT/2014
申請地段：21 S.B

申請人姓名：莫力風
地政處檔號：DLOYL 586/YLT/2015
申請地段：2523 S.J

申請人姓名：范世豪
地政處檔號：DLOYL 889/YLT/2014
申請地段：1222 S.A

申請人姓名：莫燦威
地政處檔號：DLOYL 584/YLT/2015
申請地段：2523 S.G

申請人姓名：鄧貴發
地政處檔號：DLOYL 890/YLT/2014
申請地段：1222 S.B

申請人姓名：簡順華
地政處檔號：DLOYL 641/YLT/2014
申請地段：1772 S.K, 1775 S.Q

申請人姓名：KAN Michael Bou Wah
地政處檔號：DLOYL 649/YLT/2014
申請地段：1775 S.R

申請人姓名：KAN Dominic Wy Kwok
地政處檔號：DLOYL 650/YLT/2014
申請地段：1775 S.S

申請人姓名：KAN Donovan Wy Hung
地政處檔號：DLOYL 651/YLT/2014
申請地段：1775 S.T

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 申請人之丁屋申請影響景觀。
5. 申請人之丁屋申請影響風水。
6. 申請人之丁屋申請阻塞通道。

為保障私穩，請勿透露反對人的身份予申請人。
最後，希望能安排一次過核實本人以上個案之反對人身份。

反對人
XXX上

聯絡方法:
XXXX XXXX

—————————————

郵寄至：
元朗地政處
新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9樓
地政專員收

Fax至：
2473 3134

巴打！一齊合作丫不如！
tg@specialist1823

Push !